(求政府打手)訓咗冇睇 4000蚊派左未 ?

等緊4000蚊捐比義士